一人一首卡通片神曲

Bosco

嘉欣bb

乘着風傾聽誰故事

好開心睇到呢個post多謝你 彩雲國物語真係細個好鍾意聽

唔洗客氣

東一隻 西一隻

嘩 激鬥戰車！
巴打識啲野

雖然好慘
但隻草仆街果下笑到鬆唔到
個配音仲要「呀」一聲

諗返起細個啲數碼暴龍卡
而家唔知放晒係邊
好掛住佢地

老餅

頂你 唔好講啦好想喊呀⋯⋯

呢首仲好聽過日版主題曲

聖鬥士星矢

走得好前嘅卡通片
記得佢個好朋友係les嚟
中意小櫻

你那笑容誰會意 有著奇特意思

完美無比 憑我們必殺技

細細個已經被洗腦

哈姆太郎？

呢首真係經典 唱個陣成個人都開心

屌你

踢出我天地

和你轉圈轉圈轉圈哈姆共你
唱嘅時候真係個人好似開心到轉圈咁😂😂😂

我識飛天不識憂天準我細個

藍精靈射精勁 揸住碌野周圍fing

再加埋twins唱 真係90後回憶

直到世界盡頭 好熱血
忍者亂太郎 一聽就開心
近年D就鬼滅 食戟

竟然冇不死傳說

let’s go let’s go let’s set go

唱k小魚仙

我好鐘意呢首

踢出我天地 - 黃金入球
藍龍 - 奇幻旅程
藍龍 - 光的希冀
龍王傳說
太極千字文

本身A級墊到變D級 我又大咗啲

動物横町

神奇皇帝主宰太空，三位忠心戰士

變化難去估
豹變成老虎
你會問何故
一朵鮮花識打招呼
還稱讚土風舞冬菇

郭晉安 - 矇面超人555
大王 - 前進呀！Gulipa Boy！
鄭伊健 - 數碼暴龍

前期好好笑

太初之始由極端開變如兩生四象宇宙輪轉
到而家都識背

但細個完全睇唔明套野講咩

奇幻旅程

太極千字文
果陣仲諗住佢會出玩具

係
細個仲覺得畫風唔同其他卡通片
好核突